[開定]勇士4:0橫掃騎士奪冠瘋狂慶祝區！！！

仲有唔夠12個鐘就見倒kd加冕成為nba第一人

騎士反cup就即刻bin9你c

反cup倒我飲撚晒城門河d水牙

睇勇士打波真係開心過騎士
勇士4:0🙏🏻

支持手感仔拎MVP

Cup硬架喎

通常咁講都要鞭屍 但願唔好